{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3574&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유 호텔101"
    },
    "text": "当ホテルは無人管制システムで運営されており、チェックイン時にキオスクの前にお越しいただければ相談員がお手伝いいたします。 全客室は2人まで入室可能であり、追加人数は強制退室措置になります。 朝食はサンドイッチ、海老チャーハン、ラーメン以外の料理は客室に配達されます。 客室にはLGスタイラーと75インチのスマートテレビが備えられており、ネットフリックスを楽しむことができ、LGピュリケア空気清浄機もあります。 駐車場は大型地上駐車場を保有し、周辺には様々な名所があります。 客室の内部施設としては無料朝食、空気清浄機、スマートテレビとカラオケ施設があり、ロビーにはデスクトップと複合機があり、駐車場は50台まで可能です。 チェックインとチェックアウトは無人機で行われ、ロビーにはエアドレッサーが備えられています。 追加人数は5歳以上の大人は追加料金が発生し、5歳未満の子供は無料です。 フロントおよびその他の施設は2名基準で運営され、入室は直系家族に限られます。 追加案内事項としては、追加人数は5歳以上の大人は追加料金が発生し、5歳未満の子供は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン方法は何ですか？",
            "answer": "ホテルは無人管制システムで運営されており、チェックイン時にキオスクの前にお越しいただければ相談員がお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2人まで入室可能であり、追加人数は強制退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような料理がありますか？",
            "answer": "朝食はサンドイッチ、海老チャーハン、ラーメン以外の料理は客室に配達されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLGスタイラーと75インチのスマートテレビが備えられており、ネットフリックスを楽しむことができ、LGピュリケア空気清浄機もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は大型地上駐車場を保有し、周辺には様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロビーにはデスクトップと複合機があり、駐車場は50台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは無人機で行われ、ロビーにはエアドレッサーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は5歳以上の大人は追加料金が発生し、5歳未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような基準でホテルが運営されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は2名基準で運営され、入室は直系家族に限られます。"
        },
        {
            "question": "追加人数に制限はありますか？",
            "answer": "追加人数は5歳以上の大人は追加料金が発生し、5歳未満の子供は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 434
    }
}